各位科大既同學 有冇人知發生咩事😭

每次用屋企以外嘅電腦入啲要login itsc嘅網
就會顯示invaild credentials
點算好

試下轉校

Vpn?
利伸 9up

試下轉去ive